40本地投資者疑墮大灣區買舖騙局 中聯辦外請願求港府介入

約40名本地投資者，今日中午前去到中聯辦外示威請願，他們拉起白底黑字寫上「大灣區返租大騙局」、「黑心設局騙害港人」、「港人中招血本無歸」的橫額抗議。由於中聯辦門外架設了兩米高水馬，警方亦拒絕他們進入水馬範圍內請願，所以他們無法進入中聯辦內向職員遞交請願信，但最後亦有中聯辦的保安員代為接收信件。

黃先生稱，最近看到政府與電視台合作所拍攝的大灣區發展特輯，政府不斷鼓吹市民去大灣區發展，他形容為「好諷刺」，因為作為過來人，在大灣區投資出現問題後，「香港政府又唔理，只係轉介內地部門處理，但一直無回覆」，呼籲有意到大灣區投資或發展的市民要小心，同時「希望政府既然叫得市民去大灣區發展，去投資，港府應該同大陸有好緊密聯繫，點樣保護香港投資者」。

599g?

求撚奇
最好將一車車老野
全部送上中國
黨同國家會照顧佢地

唔係咁點賺錢呀

有晚全家食飯睇到大台節目吹奏大灣區，有個嚟自個邊既親戚睇完得啖笑
明明個到d人都覺得係發展空間要走

入面有幾多個係藍絲?

小凰姐呢

有晚全家食飯睇到大台節目吹奏大灣區，有個嚟自個邊既親戚睇完得啖笑
明明個到d人都覺得無發展空間要走

吓 佢自己去大陸投資關香港政府咩事？
去搵中共啦

哇，咁樣詆毀祖國，快啲出動國安大法拉人做野

點騙法先？

抵撚死啦

直接上京啦

共產主義鐵拳

廢老

599g呢?

限聚

藍屍抵死啦 仲唔返大灣區抗議

搵民建聯啦

政府叫你去投資姐 無同你講投資完D錢可以囉得返

智商稅

做得on9仔就預左被人割

都未跪，跪地抗議先係一個合㗎支那人

真係支那長大既人點會唔知咩料
盲目愛國嗰啲一係就係少數既得利益者，一係就係蠢得濟打灑雞血
係得啲香港藍屍先on99咁易落搭

btw pr五毛手足入黎講兩句好唔好，你老母你老闆請你返黎係拆呢啲post唔係坐係到on99就穩袋五毛架

有機會享受社會主義鐵拳，謝主隆恩啦

拉撚哂去坐監
又要愛國又屌政府
比共產黨呃係你既榮耀，共產丫嘛

人地而家咪搵中共聯辦囉

究竟惠左邊個

拉晒佢喇，搞亂香港

去搵施永清

都幾多單中伏........

唔係話乜
自己戇鳩中騙局關大灣區撚事
唔通中外匯投資騙局就去啲外國領事館投訴請願呀

咪撚為國家添煩添亂 國安法拉鳩晒佢地

由於中聯辦門外架設了兩米高水馬，警方亦拒絕他們進入水馬範圍內請願，所以他們無法進入中聯辦內向職員遞交請願信

報效祖國係無上光榮何來騙？

人地用實力昆你
點解要賠錢？

黃先生稱，最近看到政府與電視台合作所拍攝的大灣區發展特輯
係唔係CCTVB??

果班友既造型都知係濕9藍絲師奶呀叔

拉晒佢地班暴徒 又想借D宜就想搞分化搞批鬥
拉晒佢地!!!!!!!

先讓一些人富起來

國安！

死十抵死士

笑死，求其搵個保安出黎接信

尋咩咩事，全部即時收監及實施對其家人監控嚴防上訪

最近看到政府與電視台合作所拍攝的大灣區發展特輯

你老味啲藍絲有冇膠得咁緊要

599g喎
有黑警不反對通知書咩？
仲唔做嘢？

上訪囉，係香港搞係咪想反中亂港，顛覆国家政權

交完智商稅就醒啲啦

應鼓勵佢哋搞多幾次

哇 暴徒想搞中聯辦 犯左國安法

一定收左美國錢啦

TG呢?

尋 滋事
拉返支那

大灣區機遇（騙徒）

介入咗啦 咪叫咗你地繼續買多啲囉

點解唔番中國請願?

無你地就無大灣區，感激幾位同志付出

暴徒！

仲睇cctvb既腦殘

抵佢地仆街

引起市民仇恨政府
國安法已犯，拉得

智力低，比政府呃，咪當係交多項稅囉

年輕人欠危機感 施永青：香港再難養活700萬人 到大灣區發展大勢所趨

廢老欠危機感 香港再難養活700萬人 騙徒到大灣區發展大勢所趨

呢班人一定收左美國佬錢搞亂香港

支那規矩，投降輸多一半

添煩添亂

上得垃圾區
有幾多個唔係藍屍？

投資涉及風險，賺硬嘅咩？仲要去強國投資

喺中聯辦前面拉個「港人」橫額，分裂國家？

國家騙你既錢係恩賜

好多condom

戇鳩大聯盟

百份百吧

貢獻是常識

呢班人犯晒國安法

投資有風險，不過估唔到咁大劑

應該上埋大陸搵當地部門麻 咁愛國
打到佢不似人形就感受到偉大既母愛架啦

憑本事呃返黎

中聯辦:去TVB門口示威喇，我們這裡是中央電視台

咁信大陸應搵公安幫手

抹黑 一定要嚴懲

唱衰大灣區，拉得

所謂投資黎黎去去都係買樓
係人都知大陸夾硬起基建谷gdp, 都冇人住，起死城only

笑死

林奠姐姐 呢個係咪割韭菜

"請願求港府介入"

而家盲的都知港府係廢的，要中聯辦踢一踢先郁一郁

不過你地班藍毛都地到中聯辦，點解唔直接叫大灣區政府出手呢？

唔好係度攪事啦，破壞社會安寧呀

599g拉得

傻閪

40人 點解唔放催淚彈？

中國有陽光司法, 點解要響香港搞搞震?

螞蟻

港燦！大灣區不愛你，只愛你既錢！滾！

點解唔拉封鎖線 全部599g

點解去中國大陸報公安搵律師？
唔相信中國法制 又投資中國？

限聚令，位位交返2000蚊先再講啦

反中亂港
影響社會安寧
發佈不實消息
成班人拉得

最少要咁啦

親身去啦要

死曱甴又分裂國家

又添煩添亂

國家級_局 安息

真係橋唔怕舊，老親長做長有

你啲錢去咗內循環

仲好咩好求

明知大陸信唔過 係都要上去買舖 仲有咩好怨?

林鄭幫手割韭菜

違返限聚令，仲唔亂棍打死班弱智

抵撚死啦
大灣區都好信，柒咗仲要畀人知

支足

根據《中華人民共和國刑法》第二百九十三條規定，尋釁滋事罪，是指肆意挑釁，隨意毆打、騷擾他人或任意損毀、佔用公私財物，或者在公共場所起哄鬧事，嚴重破壞社會秩序的行為。

而家偉大強國失禮你班友呀?
只係捐少少俾國家姐，都阿支阿左，嘈喧巴閉

抵撚死喇

咁咪繼續 信國家 唔怕

豁然開朗

中國啲建築好撚多都爛尾唔明點解仲有人落搭

已犯国安法

陰謀顛覆國家

抵死

成班白痴

抵 ！ 撚 ！ 死 ！

死暴徒喺度為國家添煩添亂！！！！

大灣區不嬲係大陸人呃香港人錢嘅途徑之一

暴動啊

拉得未 呢班人令我好憎政苦

二千萬除開30，平均每人都唔駛七十萬，用呢個價錢買個教訓，有賺啦

都冇TG......小事

呢40個暴徒出嚟擾亂秩序
公然違反限聚令。呢個時候仲要搞亂香港
呢40條暴徒想搞港獨？
用国安法拉晒佢哋啦

咁錢重要過面嘅

其實比班藍屍接受下震撼教育係好事。

限聚令喎

相信黨嘛

支那咁撚多爛尾樓相關既片
又雄安新區 自貿區有板有眼仲衝埋去好難唔認為係咪弱智

班on9 condom 以為有用？

相信政府

犯國安法，拉撚晒返去

唔好搞亂香港

空姐好似今日示威唔批

抵撚死啦屌你老母傻閪先去投資大灣區
咪當為國家貢獻下囉
再嘈告鳩你犯國安法都得呀冚家剷

佢地認為係fake news掛

国安法拉曬佢地

佢哋好醒,一啲理性討論唔會進場,係偏激啲先可以

抵撚死啦 買大灣區樓 而家咪好翻去共享繁榮囉on9藍絲

收咗美國佬安家費嚟搞事

多謝為大灣區集資出左一分力。党唔會忘記你哋

誰害怕人民

出水炮車未？

你還有黨嘛

信支那就抵撚死啦

標題係買舖喎

入左藉就會有

好明顯係造謠

通常一係爛尾樓
一係就買左商住公寓
最壞情況就買左無證房

樓同鋪都唔係第一日

兩三萬一層樓就會諗下嘅，想人投資大灣區，望下啲人教育水平同法律意識先再講啦，廿年開放啲人仲係抱住劏羊牯心態，發展嚟有閪用咩

我諗班友被教育完，都未必明
今次就大灣區、下次就內循環乜乜商機
隨時準備又捐多次

標題係買舖, 應該係間舖租唔出

直接上天安門啦

睇漏左
之前有人買左爛尾商場鋪位
得個爛地盤

投資有賺有蝕，而家蝕晒都好正常姐

真，通常頭一兩版係正經討論，
打後都好少啲弱智五毛入嚟打稻草人

上得去嘅唔荒會係黃
成班廢佬/藍屍/回血劍/韮菜/condom
小心比人用國安法拉埋話你爆大灣區大鑊

國安法

用「蝕」字黎形容，個心態就唔太正確
應該係捐俾國家

去北京上訪先啦 返到黎香港當你贏

返北京上訪呀嘛
學下中國班上訪人士咁

佢地搵中聯辦 係咪天真無邪到咁呀 人地同騙子幾多利益瓜葛 會理鳩你班外人

傻仔 俾番你就唔係呃啦

祗撚死

抵啦

大灣區本身就已經係騙局

叫你上去買
無話叫你亂買

買之前自已唔睇清楚先關政府咩事

最撚鐘意玩膠乜撚都話係手足手足 今次就真係佢班藍絲手足食晒屎啦 五毛見字請入黎講兩句

聖誕快樂都叫緊人上大灣區，岩哂啦

豬唔計

藍絲和港豬 同樣是抵撚死嘅

condom

真係抵L死，信政府信祖國就係咁
快啲搵國安拉哂佢地，係度造謠抹黑生事

係扮大彎區嘅騙案，定大灣區本身就係一個騙案先

藍屍理應感恩

投資大灣區是你們得光榮和責任

😂

40人？？

速龍小隊呢？限聚令唔使拉？

所以佢哋好努力搶回覆

係咪話有個報料熱線~~~
40個中年廢老出黎犯599G限聚令~
好憎777呀~

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

不嬲都講緊大灣區機遇處處，大家發大財

不過冇寫主語，騙徒發大財都係發大財啦

割韭菜
睇咗好多大陸嘅金融投資事件 都一定有班韭菜比人割
睇住呢班傻仔比人割 真係好心涼

講真
果d買英國、日本、泰國越南中伏團 已經夠柒
買大灣區樓中伏團，真係幾低能先會去投資

有投訴機制

on9仔有樣睇

100%啦

On撚鳩，有咩可能會叫有份呃你果個幫手攞公道

睇支那做開荒牛

藍絲手足
好慘，證明一愛國就秒變condom

個老周報料熱線呢
又話要止暴制亂我要舉報篤灰

呢班人搞亂香港

呼籲有意到大灣區投資或發展的市民要小心

唔洗呼籲得你地咁ON9

當捐比習大大囉
說好的愛國呢

呢d 情況民賤聯同工賊會就會龜個老母個閪度扮唔知

真心黃既就唔會上去
呃到既只有藍絲

唔買大灣區樓，唔好同我講係藍絲

違反國策內循環
拉得

而家一街都係嗰啲10萬買大灣區新樓嘅地產鋪
啲裝修全部一式一樣

笑撚死！

實賺架, 成班暴徒

又攪事 仆街

惠洲根本唔算大灣區
廿年後都未發展到啦
唔知點解香港咁多人買
因為鄉下響惠洲？

話撚左
連上海自瀆區都死

大灣區只會更死直

覺得你唔順眼先會用

40名港暴人士懷疑揭漏國家機密....国安拉人....

拉曬佢啦係到非法集結

好快會有大陸毛講惠洲根本唔算大灣區

黃絲都會投大灣區
但肯定唔會信海外招商同樓花

果D 擺明係老千局
好野要自己去尋寶的

不過依家買支国樓，
賣樓難，資金根本出唔返來

100%

唔尻尻知

國安會唔會做野

惠民
個民係講緊支那人

全部煽勒對國家仇恨！

#229

應該係咁：

三十除以十四億人民，再大問題都係微不足道嘅小事
一定係收咗美國錢抺黑中國共產黨抺黑國家
呢D小事唔應該通知傳媒報道
理應按照程序去處理

冇人用鎗指住你迫你買

抵撚死

抵死，抵死！抵死！

藍絲手足

個個矇哂面出嚟搞事！

唔好嘈，唔好為國家添煩添亂好嗎

係香港買外國野從來唔WORK
中間人落袋都一大筆,大把香港KOL用呢招CAP水
真係好野點會出去求人要

國安熱線係邊？

親支condom

屌,柒左

比條五毛陰左

抹黑中國 犯國安法
拉人未？

全部用國安法拉晒佢啦

40人把握到大灣區騙局機遇

錢已袋，血已回
話鳩之你，咪當投資落人生經驗度囉
下次唔好再上當囉

大陸野都信
自己驗下腦先啦

上訪！？

瞓撚咗四十年

大灣區基本上係水9你班香港人去，去都死，莫講話投資，俾人呃都抵死啦

Cctvb

如果面咁撚重要，就唔好咁撚柒啦

本地投資者

韮菜

自己將d錢送中就預左啦
黨會記住同胞既血汗

藍友呢

以前已經見識過香港一堆商人北上被支國呃都仲未知錯

我地藍絲唔係condom

基本常識都唔知咩

呢單未算好笑
先前中國興賣鋪位呃港豬
幾十萬一間容易食

話交通方便,其實係馬路鋪

中國起野好撚求其,唔預有行人行到過去

出紫旗啦

投資師

買大陸舖咁撚精呀!

拉啦
限聚令

信政府唔怕

5 & 7 are good

係你地on9啫
仆街唔好喊

無不反對通知書，非法集結，拉得。

成班犯國安法呀

點解唔好似支那人咁下跪

支joke

信支那呀嗱
抵鳩你班仆街藍屍死喇

政府投訴無門？去搵個電視台出氣囉

信你一成

冇申請集會喎

奶共腦必殘
唔好太高估呢班人既智商

示威？拉得

我真係恭喜你a

限聚令死撚咗 ？

報警啦
非法集會喎

假新聞
偉大的祖國從來沒有騙案

收咗美國佬錢搞事

係咪搞事 國安法拉得

心涼

唔好搞事啦
係咪要搞亂香港先安樂

尋釁滋事

反中亂港 暴徒 搞亂晒個社會
拉晒佢哋就啱

投資涉及風險

班港豬誣衊偉大嘅共產黨，偉大嘅中華人民共和國!!! 中國強大，撚會有呢啲事發生，國家咁富強點會有爛尾樓!!!

全部都係煽動顛覆國家政權!!!

原來可以集會遊行啦

全部都犯國安法 煽動他人憎恨中国

亞偉 係度嗎？

去國安公署舉報哂呢班冚家剷
又想搞亂香港一定收左美國佬錢

黃屍狗搞事

... 599G ?

我懷疑依40名本地投資者可能觸犯國安法
咁樣抗議示威會令人憎恨政府

國安法伺候

去得大灣區投資就預左有風險 驚死就唔好係果度出現啦

政府話大灣區發展係機遇
信政府

越級上訪
拉得
尋釁滋事
又拉得

見到呢啲就好心涼，成班柒頭繼續背靠祖國啦

藍屍，扺死

係人地既機遇

呢個時候就話自己香港人？

599G
国安法
非法集結
公衆地方行為不檢
就咁睇都4條罪

做乜唔拉人？

屌你老母，連跪都唔撚識就學人申冤，學下祖國

造謠

盲腸

因為無得講

佢地就醒，會由呢類post沉
幫推先

用国安法拉鳩佢地

可能呃你班人真係係中聯辦入面

支那寶HK唔係一早可以喺強國嘟喇咩

唔係，兩個system 來

有「特約商戶」可以用支HK ，當「國際」服務好嬲好嬲，係咪搞港獨！

犯國安法 拉得

明顯犯法

應該先用599g 制服示威者再送到內地為尋刃滋事罪受審

輸了

仲信政府

明明係全部都係藍

可鄰那

推呀 難得咁清靜

韭菜真係長割長有！

呢兩年仲會上支那買鋪，唔使講啦！係嘛？

如果有睇支那近代史，毛賊於1950年呼籲海外華僑回国投資，建設祖国，真係吸引到好多戇鳩華商帶晒全副身家返去投資，但到1951年忽然吹起三反五反運動，逼害商人、將佢地財富充公，每日有唔少商人自殺或被殺.... 歷史不斷重復，知道支共慣常做法仍然返去送死的話，就算陷家剷都唔抵可憐！

死撚哂去啦人形垃圾

近期聽過最「喜劇」嘅新聞。 最好返去上訪再畀人打鑊金就更加大快人心！

已犯國安法 拉得

呢班人一定收左美國錢攪事

韮菜學咩人係度嘈

lm

真？

國安法拉得

人係度唱衰大灣區